{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053846",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산내음펜션"
    },
    "text": "こんにちは。一軒家型ペンションのサンネウムです。 当サンネウムペンションはソウルから1時間距離に位置しており、山と自然がよく調和した木造の一軒家型ペンションです。 このペンションは90坪の一軒家型木造ペンションと25坪の一軒家に分かれています。 90坪型の一軒家型ペンションには広いリビングルームと無線インターネット、カラオケなどの施設があり、親睦を深める団体の集まりに最適です。 また、25坪型の一軒家にはインターネット可能なパソコンと広いリビングがあり、家族の集まりに良い選択になることができます。 近くにはトゥムルモリとマヒョン村が位置しており、来る途中に南漢江と北漢江の両方を鑑賞することができます。 また、一軒家ペンション内にはメゾネットタイプ、パーティールーム、屋外テラスなどの便益施設が備えられており、客室は禁煙が可能でアメニティと空気清浄機が備えられています。 さらにカラオケ、セミナー室、フットサル場などの様々な施設もご利用いただけます。 このペンションは家族の集まりや団体の集まりに最適で、ゲームパーティーも可能です。 個別バーベキューも追加料金なしで利用でき、人数によって追加料金が発生します。 最大35人まで宿泊可能で、15人基準で追加料金は50,000ウォンであり、25人追加時には20,000ウォンが追加されます。 駐車も可能で、基本タレが付いていますので、安心してご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当サンネウムペンションはソウルから1時間距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "一軒家型ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "一軒家型ペンションは木造であり、山と自然と調和しています。"
        },
        {
            "question": "一軒家型ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家型ペンションには広いリビングルームと無線インターネット、カラオケなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家にはインターネット可能なパソコンと広いリビングがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くにはトゥムルモリとマヒョン村があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンション内にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンション内にはメゾネットタイプ、パーティールーム、屋外テラスなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの客室は禁煙が可能でアメニティと空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではカラオケ、セミナー室、フットサル場などの様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような目的に利用できますか？",
            "answer": "このペンションは家族の集まりや団体の集まりに最適で、ゲームパーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。ただし、人数によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大35人まで宿泊できます。15人基準で追加料金が発生し、25人追加時にはさらに追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。基本タレが付いていますので、安心してご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 510
    }
}